# chronosoft8

hack de la radiocommande de volet roulant

cette radiocommande dispose de 5 boutons

* retour à gauche sur le gpio4 vert
* valider à droite gpio5 bleu
* haut gpio14 jaune
* stop gpio13 violet
* bas  gpio12 orange


les commandes étant optimisé pour une utilisation manuelle, il faut utiliser des stratagèmes pour pouvoir l'automatiser


